#### Тест-кейс №12.1 Предоставление авторизованному пользователю удаление поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Найти свой пост;
5. Нажать на кнопку "Удалить пост".

###### Ожидаемый результат: Возможность подтвердить или отклонить удаление поста

#### Тест-кейс №12.2 Предоставление авторизованному пользователю подтвердить удаление поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Найти свой пост;
5. Нажать на кнопку "Удалить пост";
6. Нажать на кнопку "Подтвердить".

###### Ожидаемый результат: Удаление поста

#### Тест-кейс №12.3 Предоставление авторизованному пользователю отклонить удаление поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Найти свой пост;
5. Нажать на кнопку "Удалить пост";
6. Нажать на кнопку "Отклонить".

###### Ожидаемый результат: Пост остается без изменений

